頭先經過大家食j

唔敢入去

點解？

好多人

做咩食j